# Simplified Chinese translation for screenlets
# Copyright (c) 2008 Rosetta Contributors and Canonical Ltd 2008
# This file is distributed under the same license as the screenlets package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2008.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: screenlets 0.1.3\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2012-03-25 00:33+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2012-05-09 05:08+0000\n"
"Last-Translator: Wang Dianjin <Unknown>\n"
"Language-Team: Simplified Chinese <zh_CN@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Launchpad-Export-Date: 2012-05-10 05:10+0000\n"
"X-Generator: Launchpad (build 15213)\n"
"Language: \n"

#: src/share/screenlets-manager/screenlets-daemon.py:127
msgid "Screenlets daemon"
msgstr "Screenlets daemon"

#. create top menuitems
#. name/version of this app
#: src/share/screenlets-manager/screenlets-daemon.py:169
#: src/share/screenlets-manager/screenlets-manager.py:55
#: src/share/screenlets-manager/screenlets-manager.py:1390
msgid "Screenlets Manager"
msgstr "Screenlets 管理器"

#: src/share/screenlets-manager/screenlets-daemon.py:171
#: src/share/screenlets-manager/screenlets-manager.py:970
#: src/share/screenlets-manager/screenlets-manager.py:996
msgid "Install Screenlet"
msgstr "安装 Screenlets"

#: src/share/screenlets-manager/screenlets-daemon.py:172
msgid "Get more Screenlets"
msgstr "获取更多的 Screenlets"

#: src/share/screenlets-manager/screenlets-daemon.py:178
msgid "Launch Screenlet"
msgstr "启动 Screenlets"

#. create the bottom menuitems
#: src/share/screenlets-manager/screenlets-daemon.py:185
msgid "Close all Screenlets"
msgstr "关闭所有 Screenlets"

#: src/share/screenlets-manager/screenlets-daemon.py:186
msgid "Restart all Screenlets"
msgstr "重启所有Screenlets"

#: src/share/screenlets-manager/screenlets-daemon.py:189
msgid "Quit the Screenlets"
msgstr "退出Screenlets"

#: src/share/screenlets-manager/screenlets-daemon.py:291
#: src/share/screenlets-manager/screenlets-manager.py:658
msgid ""
"This application is released under the GNU General Public License v3 (or, at "
"your option, any later version). You can find the full text of the license "
"under http://www.gnu.org/licenses/gpl.txt. By using, editing and/or "
"distributing this software you agree to the terms and conditions of this "
"license. Thank you for using free software!"
msgstr ""
"该应用程序基于 GNU General Public License v3 发布（或者，根据您的选择，任何后续许可协议版本）。 您可以在 "
"http://www.gnu.org/licenses/gpl.txt 查看完整的许可协议文本。 "
"使用、编辑和/或分发该软件都意味着您赞同该许可的条款和前提。感谢您使用自由软件！"

#: src/share/screenlets-manager/screenlets-daemon.py:323
msgid "Install a Screenlet"
msgstr "安装一个 Screenlets"

#: src/share/screenlets-manager/screenlets-manager.py:70
msgid "All categories"
msgstr "所有类别"

#: src/share/screenlets-manager/screenlets-manager.py:71 src/lib/utils.py:308
msgid "Miscellaneous"
msgstr "杂项"

#: src/share/screenlets-manager/screenlets-manager.py:109
msgid ""
"Important! You are running this application as root user, almost all "
"functionality is disabled. You can use this to install screenlets into the "
"system-wide path."
msgstr ""
"请注意！你正在以root身份运行该应用程序，因此几乎所有的功能都被禁用。但你可以在系统级别安装screenlets（安装到程序的数据目录而不是用户的配置目"
"录下，即对所有用户都可用）。"

#: src/share/screenlets-manager/screenlets-manager.py:110
msgid "Warning!"
msgstr "警告！"

#: src/share/screenlets-manager/screenlets-manager.py:137
msgid ""
"Unable to connect or launch daemon. Some values may be displayed incorrectly."
msgstr "不能连接或启动守护程序。一些参数可能不正确。"

#: src/share/screenlets-manager/screenlets-manager.py:137 src/lib/utils.py:128
#: src/lib/utils.py:132 src/lib/utils.py:638 src/lib/utils.py:642
msgid "Error"
msgstr "错误"

#. delete the file
#: src/share/screenlets-manager/screenlets-manager.py:165
#, python-format
msgid ""
"Do you really want to permanently uninstall and delete the %sScreenlet from "
"your system?"
msgstr "你确定从系统中永久卸载并删除%sScreenlet？"

#: src/share/screenlets-manager/screenlets-manager.py:165
msgid "Delete Screenlet"
msgstr "删除 Screenlet"

#: src/share/screenlets-manager/screenlets-manager.py:170
msgid "Do you also want to remove the Screenlet configuration files?"
msgstr "您想同时删除 Screenlet 配置文件吗？"

#: src/share/screenlets-manager/screenlets-manager.py:174
msgid "Can't delete system-wide screenlets."
msgstr "不能删除系统级别的 Screenlet"

#: src/share/screenlets-manager/screenlets-manager.py:252
#, python-format
msgid "Do you really want to reset the %sScreenlet configuration?"
msgstr "你确定需要重置%sScreenlet配置？"

#: src/share/screenlets-manager/screenlets-manager.py:252
msgid "Reset Screenlet"
msgstr "重置 Screenlet"

#: src/share/screenlets-manager/screenlets-manager.py:402
msgid "Launch/Add"
msgstr "启动/添加"

#: src/share/screenlets-manager/screenlets-manager.py:406
#: src/share/screenlets-manager/screenlets-manager.py:984
msgid "Install"
msgstr "安装"

#. but2.set_image(gtk.image_new_from_stock(gtk.STOCK_ADD,
#. gtk.ICON_SIZE_BUTTON))
#: src/share/screenlets-manager/screenlets-manager.py:409
msgid "Uninstall"
msgstr "卸载"

#. but3.set_image(gtk.image_new_from_stock(gtk.STOCK_DELETE,
#. gtk.ICON_SIZE_BUTTON))
#: src/share/screenlets-manager/screenlets-manager.py:413
msgid "Reset Screenlet Config"
msgstr "复位 Screenlet 配置"

#. but4.set_image(gtk.image_new_from_stock(gtk.STOCK_CLEAR,
#. gtk.ICON_SIZE_BUTTON))
#: src/share/screenlets-manager/screenlets-manager.py:417
msgid "Install New Theme"
msgstr "安装新主题"

#. but5.set_image(gtk.image_new_from_stock(gtk.STOCK_ADD,
#. gtk.ICON_SIZE_BUTTON))
#: src/share/screenlets-manager/screenlets-manager.py:421
msgid "Re-Start All"
msgstr "重新安装全部"

#. but6.set_image(gtk.image_new_from_stock(gtk.STOCK_REFRESH,
#. gtk.ICON_SIZE_BUTTON))
#: src/share/screenlets-manager/screenlets-manager.py:425
msgid "Close All"
msgstr "关闭全部"

#. but7.set_image(gtk.image_new_from_stock(gtk.STOCK_REMOVE,
#. gtk.ICON_SIZE_BUTTON))
#: src/share/screenlets-manager/screenlets-manager.py:429
msgid "Options"
msgstr "选项"

#: src/share/screenlets-manager/screenlets-manager.py:431
msgid "Create Desktop Shortcut"
msgstr "创建桌面快捷方式"

#: src/share/screenlets-manager/screenlets-manager.py:463
msgid "Launch/add a new instance of the selected Screenlet ..."
msgstr "启动/添加一个所选Screenlet的新实例"

#: src/share/screenlets-manager/screenlets-manager.py:464
msgid ""
"Install a new Screenlet, SuperKaramba or Web Widget or Web Application  ..."
msgstr "安装一个Screenlet，SuperKaramba或Web组件或Web应用 ..."

#: src/share/screenlets-manager/screenlets-manager.py:465
msgid "Permanently uninstall/delete the currently selected Screenlet ..."
msgstr "彻底卸载/删除当前选择的Screenlet ..."

#: src/share/screenlets-manager/screenlets-manager.py:466
msgid ""
"Reset this Screenlet configuration (will only work if Screenlet isn't "
"running)"
msgstr "重设该 Screenlet 配置(只有在 Screenlet 非运行状态时才有效)"

#: src/share/screenlets-manager/screenlets-manager.py:467
msgid "Install new theme for this screenlet"
msgstr "为该 screenlet 安装新主题"

#: src/share/screenlets-manager/screenlets-manager.py:468
msgid "Restart all Screenlets that have auto start at login"
msgstr "重启所有开机已启动的 Screenlet"

#: src/share/screenlets-manager/screenlets-manager.py:469
msgid "Close all Screenlets running"
msgstr "关闭所有正运行的 Screenlets"

#: src/share/screenlets-manager/screenlets-manager.py:470
msgid "New Screenlets Options/Properties"
msgstr "新Screenlets选项/属性"

#: src/share/screenlets-manager/screenlets-manager.py:471
msgid "Create a Desktop shortcut for this Screenlet"
msgstr "为该Screenlet创建一个桌面快捷方式"

#: src/share/screenlets-manager/screenlets-manager.py:493
msgid "All Screenlets"
msgstr "所有的Screenlet"

#: src/share/screenlets-manager/screenlets-manager.py:494
msgid "Running Screenlets"
msgstr "正在运行的Screenlets"

#: src/share/screenlets-manager/screenlets-manager.py:495
msgid "Autostart Screenlets"
msgstr "自启动的Screenlets"

#: src/share/screenlets-manager/screenlets-manager.py:496
msgid "Only native Screenlets"
msgstr "仅用原生Screenlets"

#: src/share/screenlets-manager/screenlets-manager.py:497
msgid "Only third party"
msgstr "仅用第三方"

#: src/share/screenlets-manager/screenlets-manager.py:531
msgid "Get more screenlets"
msgstr "获取更多screenlets"

#: src/share/screenlets-manager/screenlets-manager.py:537
msgid "Show info about this dialog ..."
msgstr "显示关于该对话信息 ..."

#: src/share/screenlets-manager/screenlets-manager.py:538
msgid "Download more screenlets ..."
msgstr "下载更多的screenlets..."

#: src/share/screenlets-manager/screenlets-manager.py:539
msgid "Close this dialog ..."
msgstr "关闭该对话 ..."

#. create checkboxes
#: src/share/screenlets-manager/screenlets-manager.py:573
msgid "Start/Stop"
msgstr "开始/停止"

#: src/share/screenlets-manager/screenlets-manager.py:574
msgid "Auto start on login"
msgstr "登录时自启动"

#: src/share/screenlets-manager/screenlets-manager.py:575
msgid "Show daemon in tray"
msgstr "在系统托盘中显示 Screenlets"

#: src/share/screenlets-manager/screenlets-manager.py:703
#, python-format
msgid "Invalid string: %s."
msgstr "无效字符串： %s."

#: src/share/screenlets-manager/screenlets-manager.py:738
msgid "Install a Screenlet or SuperKaramba theme"
msgstr "安装一个 Screenlet 或 SuperKaramba 主题"

#: src/share/screenlets-manager/screenlets-manager.py:776
msgid "Install a new theme for the selected Screenlet"
msgstr "为所选 Screenlet 安装一个新主题"

#: src/share/screenlets-manager/screenlets-manager.py:821
msgid "Error Found"
msgstr "发现错误"

#: src/share/screenlets-manager/screenlets-manager.py:826
msgid ""
"Theme install error 1 found - Theme not installed , maybe a package error "
msgstr "发现安装主题的错误1－主题没有被安装。可能有一个包错误 "

#: src/share/screenlets-manager/screenlets-manager.py:837
msgid ""
"This package seams to contain a full Screenlet and not just a theme, please "
"use the screenlet install instead"
msgstr "这个包似乎包含了一个完整的 Screenlet，而不是一个主题。请改用 screenlet 安装功能。"

#: src/share/screenlets-manager/screenlets-manager.py:849
msgid "This package doesnt seem to contain a theme"
msgstr "该包看上去不包含一个主题"

#: src/share/screenlets-manager/screenlets-manager.py:872
#, python-format
msgid "Theme installed , please restart %s"
msgstr "主题已被安装，请重启 %s"

#: src/share/screenlets-manager/screenlets-manager.py:877
msgid ""
"Theme install error 2 found - Theme not installed or already installed"
msgstr "发现主题安装错误2 －主题没有被安装或已被安装"

#: src/share/screenlets-manager/screenlets-manager.py:974
#: src/share/screenlets-manager/screenlets-manager.py:996
msgid "Install SuperKaramba Theme"
msgstr "安装SuperKaramba主题"

#: src/share/screenlets-manager/screenlets-manager.py:977
#: src/share/screenlets-manager/screenlets-manager.py:998
msgid "Convert Web Widget"
msgstr "转换Web部件"

#: src/share/screenlets-manager/screenlets-manager.py:980
#: src/share/screenlets-manager/screenlets-manager.py:1000
#: src/share/screenlets-manager/screenlets-manager.py:1092
msgid "Install Web Application"
msgstr "安装 Web 应用"

#: src/share/screenlets-manager/screenlets-manager.py:1005
msgid "New screenlets atributes.."
msgstr "新screenlets属性"

#: src/share/screenlets-manager/screenlets-manager.py:1006
msgid "Lock"
msgstr "锁定"

#: src/share/screenlets-manager/screenlets-manager.py:1007
msgid "Sticky"
msgstr "粘滞"

#: src/share/screenlets-manager/screenlets-manager.py:1008
msgid "Widget"
msgstr "部件"

#: src/share/screenlets-manager/screenlets-manager.py:1009
msgid "Keep above"
msgstr "保持在上层"

#: src/share/screenlets-manager/screenlets-manager.py:1011
msgid "Keep below"
msgstr "保持在下层"

#: src/share/screenlets-manager/screenlets-manager.py:1012
msgid "Show buttons"
msgstr "显示按钮"

#: src/share/screenlets-manager/screenlets-manager.py:1044
msgid "New Screenlets atributes"
msgstr "新 Screenlets 属性"

#: src/share/screenlets-manager/screenlets-manager.py:1082
msgid "Web Application Url"
msgstr "Web应用Url"

#: src/share/screenlets-manager/screenlets-manager.py:1083
msgid "Web Application Name"
msgstr "Web应用名"

#. found_path != None:
#: src/share/screenlets-manager/screenlets-manager.py:1115
#: src/share/screenlets-manager/screenlets-manager.py:1206
msgid ""
"There is already a screenlet with that name installed\n"
"Do you wish to continue?"
msgstr ""
"以该名称命名的screenlet已被安装了\n"
"你还想继续吗？"

#: src/share/screenlets-manager/screenlets-manager.py:1143
msgid "Web Application was successfully installed"
msgstr "Web 应用被成功安装"

#: src/share/screenlets-manager/screenlets-manager.py:1146
msgid "Error installing!!!"
msgstr "安装错误!!!"

#: src/share/screenlets-manager/screenlets-manager.py:1147
#: src/share/screenlets-manager/screenlets-manager.py:1231
msgid "Please specify a name for the widget"
msgstr "请为部件指定一个名字"

#: src/share/screenlets-manager/screenlets-manager.py:1148
#: src/share/screenlets-manager/screenlets-manager.py:1232
msgid "No HTML code found"
msgstr "没有发现 HTML 代码"

#: src/share/screenlets-manager/screenlets-manager.py:1152
msgid "Convert any webpage widget into a Screenlet."
msgstr "转换web页部件为一个 Screenlet."

#: src/share/screenlets-manager/screenlets-manager.py:1153
msgid "Step 1 : Find the widget you want to convert"
msgstr "步骤 1 : 找到你想转换的部件"

#: src/share/screenlets-manager/screenlets-manager.py:1154
msgid "Step 2 : Copy and Paste the HTML from the widget in the box below"
msgstr "步骤 2 : 从下面框中拷贝并粘贴 HTML"

#: src/share/screenlets-manager/screenlets-manager.py:1155
msgid "Step 3 : Give it a name in the box below and click on Ok to convert"
msgstr "步骤 3 : 在下面框中给出一个名字然后点击OK转换"

#: src/share/screenlets-manager/screenlets-manager.py:1156
msgid "The name of the widget"
msgstr "部件名称"

#: src/share/screenlets-manager/screenlets-manager.py:1180
msgid "Widget converter"
msgstr "部件转换器"

#: src/share/screenlets-manager/screenlets-manager.py:1227
msgid "Widget was successfully converted"
msgstr "部件被成功的转换了"

#: src/share/screenlets-manager/screenlets-manager.py:1230
msgid "Error converting!!!"
msgstr "转换错误！！！"

#: src/share/screenlets-manager/screenlets-manager.py:1353
msgid "Screenlets-Manager must now be restarted"
msgstr "Screenlets管理必须重启"

#. + constants
#: src/share/screenlets-manager/screenlets-packager.py:36
msgid ""
"Screenlets packager - (c) RYX (Rico Pfaus) 2007\n"
"Usage: screenlets-packager <path> [options]"
msgstr ""
"Screenlets packager - (c) RYX (Rico Pfaus) 2007\n"
"使用方法: screenlets-packager <path> [options]"

#: src/share/screenlets-manager/screenlets-packager.py:75
#, python-format
msgid "The specified path \"%s\" does not exist."
msgstr "指定的路径\"%s\"不存在"

#: src/share/screenlets-manager/screenlets-packager.py:76
#, python-format
msgid "Found path \"%s\"."
msgstr "找到路径\"%s\"。"

#: src/share/screenlets-manager/screenlets-packager.py:82
msgid "Failed to extract screenlet name from path."
msgstr "从路径下提取screenlet名失败"

#: src/share/screenlets-manager/screenlets-packager.py:83
#, python-format
msgid "Screenlet name is %s."
msgstr "Screenlet 名是 %s。"

#: src/share/screenlets-manager/screenlets-packager.py:87
#, python-format
msgid "No screenlet-file \"%sScreenlet.py\" found in the given path."
msgstr "在给定的路径中没有找到名为 \"%sScreenlet.py\" 的screenlet文件"

#: src/share/screenlets-manager/screenlets-packager.py:88
#, python-format
msgid "Found %sScreenlet.py in path."
msgstr "在路径中找到 \"%sScreenlet.py\""

#: src/share/screenlets-manager/screenlets-packager.py:97
#, python-format
msgid "Unable to import module '%(name)s' from %(path)s. (%(error)s)"
msgstr "Unable to import module '%(name)s' from %(path)s. (%(error)s)"

#: src/share/screenlets-manager/screenlets-packager.py:98
#, python-format
msgid "Successfully imported module: %s"
msgstr "成功导入模块：%s"

#: src/share/screenlets-manager/screenlets-packager.py:104
msgid "Unable to import class from module."
msgstr "不能从模块导入类。"

#: src/share/screenlets-manager/screenlets-packager.py:106
msgid "The class inside the module is no subclass of screenlets.Screenlet."
msgstr "模块中的类不是screenlets.Screenlet的子类。"

#: src/share/screenlets-manager/screenlets-packager.py:107
#, python-format
msgid "Successfully got class from module: %s"
msgstr "从模块：%s获得类成功"

#: src/share/screenlets-manager/screenlets-packager.py:138
#, python-format
msgid "Failed to create package info in \"%s\" (no permission?)."
msgstr "创建包信息到 \"%s\" 失败（可能没权限？）"

#: src/share/screenlets-manager/screenlets-packager.py:139
msgid "Created package info file."
msgstr "创建包信息文件"

#: src/share/screenlets-manager/screenlets-packager.py:157
msgid "Cleaned up and finished."
msgstr "清除并且完成。"

#: src/lib/install.py:64
msgid ""
"This type of karamba theme is not supported yet\n"
" Only older versions can be used"
msgstr ""
"karamba 主题的类型还不被支持\n"
" 只有老版本能用"

#: src/lib/install.py:120
msgid "Archive is damaged or unsupported, use only tar, bz2 or gz."
msgstr "压缩文件已损坏或是不被支持。目前支持 tar, bz2 或 gz 压缩文件"

#. check if screenlet is already installed
#. found_path = screenlets.utils.find_first_screenlet_path(name)
#. found_path != None:
#: src/lib/install.py:134
#, python-format
msgid ""
"The %(slet)sScreenlet is already installed in '%(dir)s'.\n"
"Do you wish to continue?"
msgstr ""
"%(slet)sScreenlet已安装于'%(dir)s'.\n"
"你希望继续吗？"

#: src/lib/install.py:134 src/lib/install.py:200
#, python-format
msgid "Install %s"
msgstr "安装 %s"

#: src/lib/install.py:137
#, python-format
msgid "%sScreenlet is already installed"
msgstr "%sScreenlet 已被安装了"

#. dir missing
#: src/lib/install.py:144
msgid ""
"Invalid archive. Archive must contain a directory with the screenlet's name."
msgstr "无效的压缩包。压缩包中必须包含一个名为 screenlet 的目录。"

#: src/lib/install.py:156
msgid "Compatibility for this karamba theme is not yet implemented"
msgstr "该 karamba 主题的兼容特性尚未实现"

#: src/lib/install.py:183
msgid "Karamba theme was successfully installed"
msgstr "karamba 主题被成功安装"

#: src/lib/install.py:185
msgid ""
"Invalid archive. Archive does not contain a screenlet or a valid karamba "
"theme."
msgstr "无效压缩文件。压缩文件不包含一个screenlet或一个有效的karamba主题"

#: src/lib/install.py:200
#, python-format
msgid ""
"%s was not packaged with the screenlet packager. Do you wish to continue and "
"try to install it?"
msgstr "%s 没有用 screenlet 打包器打包。你希望继续尝试安装它吗？"

#: src/lib/install.py:203
msgid "This package was not packaged with the screenlet packager."
msgstr "该包没有用 screenlet 打包器打包。"

#. set msg/result
#: src/lib/install.py:212
#, python-format
msgid "The %sScreenlet has been succesfully installed."
msgstr "%s Screenlet被成功安装。"

#. create autostart directory, if not existent
#: src/lib/utils.py:127 src/lib/utils.py:638
msgid ""
"There is no existing autostart directory for your user account yet. Do you "
"want me to automatically create it for you?"
msgstr "没有发现您的帐号所属的自动运行目录。是否自动创建？"

#: src/lib/utils.py:132 src/lib/utils.py:642
#, python-format
msgid ""
"Automatic creation failed. Please manually create the directory:\n"
"%s"
msgstr ""
"自动创建失败。请手动创建该目录：\n"
"%s"

#: src/lib/utils.py:135 src/lib/utils.py:645
#, python-format
msgid ""
"Please manually create the directory:\n"
"%s"
msgstr ""
"清手动创建该目录：\n"
"%s"

#: src/lib/utils.py:204
msgid ""
"The Screenlets PPA is not listed among Software Sources. Adding this enables "
"installing individual screenlets from Package Manager (or Software Center) "
"and by clicking on an AptURL on web pages like Gnome-look.org. Would you "
"like to add the Screenlets PPA to your system?"
msgstr ""
"Screenlets PPA 未在软件源列表中。添加 PPA 可从软件包管理器(或软件中心)安装单个 screenlet，并像 Gnome-"
"look.org 一样在网页上点击一个 AptURL。您想要将 Screenlets PPA 添加到您的系统吗？"

#: src/lib/utils.py:204
msgid "Do you want to enable the Screenlets PPA?"
msgstr "您是否要启用 Screenlets PPA？"

#: src/lib/utils.py:207
msgid "The Screenlets PPA added successfully."
msgstr "成功添加 Screenlets PPA。"

#: src/lib/utils.py:207
msgid "Success!"
msgstr "成功！"

#: src/lib/utils.py:209
msgid "Adding the Screenlets PPA failed."
msgstr "添加 Screenlets PPA 失败。"

#: src/lib/utils.py:209
msgid "Failed!"
msgstr "失败！"

#: src/lib/utils.py:674
#, python-format
msgid "Failed to add %sScreenlet."
msgstr "添加 %s Screenlets 失败。"

msgid "Fun and amusement"
msgstr "有趣又好玩"

msgid "Date and time"
msgstr "日期和时间"
